（新手）Binance USDT點用

我買咗1000 USDT，收到之後但去Trade果陣又唔見有，想問下係咪要等㗎？

轉去spot

唔撚想俾你用 吹?

thank you ching😊

等我教你
tg: hugo1991